abcc
S AS
S BS
S s
E EF
E FF
A a
F f

Key: S
Rules:
    AS
    s
Key: A
Rules:
    a
--------------
abcc
A B
A a
B C
B b
C DD
C _
--------------
abcc
S ABCd
A _
A a
B AC
C _
C c

Key: E
Rules:
    CF
Key: F
Rules:
    d
Key: G
Rules:
    BF
Key: S
Rules:
    AD
    AG
    AH
    AF
    BI
    BF
    CF
    d
Key: D
Rules:
    BE
Key: I
Rules:
    CF
Key: A
Rules:
    a
Key: C
Rules:
    c
Key: H
Rules:
    CF
Key: B
Rules:
    AC
    a
    c
-------------
abcc
S aXbX
S aZ
X aY
X bY
X _
Y X
Y cc
Z ZX
